逃犯條例、國歌法、中環割地、監控燈柱 What's Next?

發左個夢
夢入面講

應該要開始為以後議題鋪路
逃犯條例、國歌法、中環割地、監控燈柱 What's Next?
如果一個議題嚟打一個議題，我哋永遠受制於中國。人心或會受感動，而政權只會愈趨鐵腕而無法撼動
夢既重點：
要舖墊伏線將議題扣實 2047 年，香港獨立 / 自治嘅出路（唔一定獨立，但至少港人自治）

知七一大家有好多唔同訴求，希望大家有個主軸係扣返穩「港人治港 反送中 救義士」嘅主題

印標語建議：
港人治港 撤送中條例 特赦被捕義士
反對暴動定性 徹查警察暴行 推翻惡權
中港區隔 收回中環海濱 人民自主
政制改革 一人一票 直接普選

兩地一檢，過多幾年唔檢了，大灣區人自由出入香港

23條

明日大嶼，錢送中

冇2047，因為大灣區計劃，香港2022前基本就全面被控，所有所謂一國兩制嘅野都｢名存實亡｣，連司法獨立都變成同中共司法互助。

眼前最急既其實係政改

之後就監控埋你間屋LOR

當然要阻止，但長遠計
普選係唯一出路

【辱警罪】警協新主席林志偉爭取立法：保障香港警察尊嚴！